報道指滙控恢復裁員計劃 中期內料裁減3.5萬個職位

外電指，滙控將會恢復因應新型肺炎疫情而擱置的大規模裁員計劃，將在中期內裁減約3.5萬個職位。

支那銀行

有黨安法
唔怕太多人失業變反政府了

升了

窮是中國躍進的動力